u\markdownRendererEmphasis{{n}\right)}{n\in \mathbb{N}}$ et $\left( v\markdownRendererEmphasis{{n}\right) \markdownRendererEmphasis{{n\in \mathbb{N}}$ telles que $(v}n)}{n\in \mathbb{N}}$ est non nulle à partir d’un certain rang et $u\markdownRendererEmphasis{{n}\underset{+\infty}\thicksim v}{n}$. Démontrer que $u\markdownRendererEmphasis{{n}$ et $v}{n}$ sont de même signe à partir d’un certain rang. 2. Déterminer le signe, au voisinage de l’infini, de : $u_{n}=\text{sh}\left(\relax